аргумент - имя файла
для сжатия нужно ввести имя файла, который надо сжать
для распаковки имя файла, который был сжат (вида имяфайласрасширением.fano)

изначальные кодовые слова - все байты
текстовые файлы, в которых в основном применяется только ограниченное количество байт, сжимаются хорошо (примерно в два раза). Бинарные файлы, в которых все байты встречаются примерно одинаковое количество раз, разбухают(
